[econ/geog撚入］句野好玄

“Mitigating green house gas emission is a public good, which inhibits mitigation.”

點解🤔